黃背心咁支持我地，我地係咪都應該支持下佢地？

大家黎緊會唔會考慮支持下佢地，例如着黃背心？
但係會唔會太危險，做左螢火蟲？